科大推廣文, 你問我答

各位DSE既同學仔大家好, 唔知你地諗好入咩大學同讀咩科未呢
今日小妹我開呢個post就係為大家打打氣, 順便同大家介紹下科大

1. 科大名聲好, 排名高
科大, 別名Asia MIT, 香港第0
根據QS排名, 科大曾經超越港大成為左香港第0
科大既engine同business係17年既排名更加比港大個排名高唔少
第時入到科大比d豬朋狗友問你出路, 你都絕對可以好驕傲咁講我讀科大啊, 相信唔少人都會讀你叻仔叻女

2. 科大學術氣氛好
大家咁辛苦入到大學梗係想追求更多既知識
科大係呢方面就訓練到學生十分著重讀書, 每星期都安排唔同既功課同測驗比學生溫故而知新
你可以見到既就係同學落堂去就擁埋去教授到問書, 問完就會去拉把溫習, 同學之間都會有各種既學術討論, 係咁既氛圍底下, 你GPA都自然會高啦

3. 科大男女比例均衡
街外人經常流傳科大係咩少林寺啊, 格劍聖地等
呢d其實都係唔太正確既講法
以business school為例, 16intake男女比例為47:53, 53既仲要係女黎
試想像下上堂acct堂, 前後左右都係女既話, 你每堂都有動力去上啦
Source:

再聽下幾個名人分享科大:
1. 嶺大分數, 三大名氣/engine就是ust(鍵盤騎士, 2015)
相信大家都聽過呢類型既說話, 想用大學黎證明自己能力, 科大絕對係你既首選

2. 港大張xx/鏗x都同鍵騎有唔少交情, 佢地都好支持鍵騎入讀科大civil, 認為係明智之選

各位DSE同學仔聽完係咪心動呢, 如果係就請立即登入JUPAS Account, 更改你既選擇至JS5xxxx (任何你心儀既科大科目)
祝福你地DSE都能順利渡過, 9月係科大呢個大家庭見

唔講咁多
科大好波

今年all in 科大 Band A, B全部都係科大
希望入到

巴打咩事咁睇唔開

港大仔淨係識玩 hall culture又濕鳩
中大就排名年年下跌
思前想後先all in科大架

祝福ching你入到科大
想入咩科啊

科大
亞洲第一商學院

UST ECOF 屌打 HKU ENF

亞洲MIT

UST

World Class in Asia

已填A1 科大DDP

我果時
A1 UST BBA
A2 UST SENG
A3 UST SSCI
可以學下我

樓豬1st hon 學霸收女兵

而家見到科大排名咁高
真係好後悔當初冇揀科大
就考dse嘅朋友記得要放科大係A1呀

我3rd hon 收唔收得

唔緊要，trans u 過黎，或者re-jupas 都ok ga

我絲黎

科大冇文科

yes 仲有late jupas

global china studies
男女比例1:3

DDP 可以一次過滿足曬兩個願望
bba + engine

SHSS 今年開左科quantitative analysis on social issue 喎，文+理科
喱科都成功咁引起左ibank 注意

HKUST 年內會成為亞洲MIT，把握機會

科大精華既結合

DDP 認真好過你咩BBA LAW
人工都高佢成倍

我ban A, B都擺曬ust
明年見

入到ust qfin:
年年intern 爭住請
Year 1: HKMA
Year 2: JP Morgan
Year 3: Goldman Sach (+return offer )
Year 4: hea

港大D神科尤其law勁多白鴿眼 上年師兄入左都話後悔冇揀UST GBus/QFin

巴打預幾多分

今年見呀
考完DSE玩返幾個月就執好包袱入UST住夠4年

博盡無悔

若要生活好，首選做機佬

已經apply左
成功嘅話就曬左一年學費
不過入得返科大都係值得嘅

坐底30分走唔甩

我係17DSE, 想問下HKU e&f 同UST e&f 邊個好啲

唔好害人啦

Ust 咁好

bba double maj enf
同ecof有無分別

你係想知ecof? 定係bba econ

科大商學院亞洲第一
你話邊個好啲?

ust is the best
信不信由你
反正我就信
利申 a1 ust ddp

bba double maj 啲數無咁深，課程上econ:finance = 1:1
Ecof 就啲數難啲，多啲學霸，出名啲，econ:finance=3:1

認真問

港大話就話百年歷史 但business school 其實接近2000年先開始
歷史仲短過UST

其實大學econ 啲數有幾深
個個都話dse econ 同大學econ 喎同

UST E&F辛苦好多 學到野但爛龜
HKU e&f 名好加輕鬆啲

ust 有e&f同ECOF 2個economics and finance
前者係bba degree 後者係bsc degree
bsc degree係偏向quantitative
睇你鐘唔鐘意多數計而決定邊揀邊個
至於ust vs hku
個人prefer ust
business school普通major黎講係ust會比較好
科大career support都唔錯
仲有hku e&f出名爛grade
仲嚴重過ust

HKU巴打?
想知道hku e&f 同ust e&f出黎平均幾錢人工

大學Econ數係好L深
除非你讀BBA Econ行managerial economics stream
否則UST另外兩科Econ: ECOF同MAEC都係勁analytical既econ, 數學要求同中學淨係得字既econ係完全兩回事

利申Research曬3大Econ

唔該巴打
其實ust 有幾爛grade

好撚深 ecof好似讀maths咁

mean~B-
ECOF多勁人比grade會鬆手d

是A也是零
歌仔都有得唱，你呃我唔到

yes
calculus係基本

ust e&f average 好似20k
其實同bba讀econ或者讀fina差唔多
但將自己擺左係堆勁人入面係玩自己only
hku應該好好多

依家中六識multi variable calculus, total detivatives 果啲, 應唔應付到
定係仲會再難啲?

入商學院咪搞掂

屌我係科大拉把坐親都比人放閃
眼都盲

對啲grade 唔係幾有concept
B- 夠唔夠second up

我無玩ocamp都識到男朋友

好想出pool
其中一個想入ust 原因就係咁

絲

second up要2.85
B-得2.7

Google完先知咩黎
巴打好似好勁 我諗應付到year 2都冇問題
然後stat都要識 因為要讀econometrics

低過2nd up少少
無讀過一定無concept
workload好大 同普通bba fina 或econ出到黎差唔多
唔建議揀 要揀e&f 去kongU好過

咩黎

計量經濟學
用統計方法(eg Regression, time series)去分析經濟

之前好似見過有巴打屌hku enf伏?
好似出到黎得14,15k 咁
依家1516咁

如果best 5 29分夠唔夠入ecof

好似好難

點會唔夠
9月見

但比到你既係世界掌握係你手中既感覺 千變萬化既世界大事就比你化簡做一個model
29分夠入啦 我見今年D stat都係收around 26左右 好抵

未決定到呀
不過如果最後真係放左A1, 希望9月見到你地

可以放A1試
就算入唔到都可以入business school year1再揀ecof
year 1 先入會易d 過3多d左右都入到

咁其實quan. fin 同ecof 比，邊個會好啲
叫到quan. fin 好似收高好多

Ust ust
歡迎手足加入engine 大家庭

科大是好學校 我愛科大

我相信科大嘅civil 係絕對不如港大

其實讀科大係唔係好大壓力........

qfin好d
讀既野專好多
好多做到ibank 年薪過百萬不是夢

agger

其實ecof 唔抵揀

睇人同睇你追求d咩啦
要過3又真係唔係咁難
business絕對無engine science咁chur

學霸

推到其他DSE JJ 入黎

Science 都還好 係math course 有啲爛grade

1014

如果你鍾意數學又鍾意econ，一定係UST MAEC

同埋再讀上去PG嘅話，對數學嘅requirement都好高

利申：MAEC

入科大一定要入IPO
想食仔有得同engine仔仔一齊上堂
想食女可以同busi女神一齊做project
男女比例 5:5
IPO靚GPA不在話下
雖然有啲課程幾深 但係好充實學到好多野
IPO學習氣氛良好同時office又多party同你地一齊玩
嗚啊 dse一定係咁揀
A1 DDP
A2 RMBI
A3 EVMT

唔同嘅，Hku e&f 係好過 Ust bba(econ) 呢啲，但係對比 ust ecof 係差幾皮

我英文差，實入唔到

真係好羨慕 MAEC

巴打都係17年dse?

究竟呢到有幾多個17dse

我係

好似得1個

係，所以我無揀ust

你預自己best 5 幾多呀
其實你入到黎science/engine 都可以trans 番去business 嫁喎

一日仲未開考一日仲有機
搏盡入科大
Hkmit

唔係英文有weighting?

science無

best 5 29叫人擺a1 ust ecof係咪傻撚左

呢度全部吹奏UST既人遲啲都會有報應

睇人地興趣啦
睇分擺科先係傻，遲早後悔

老實講靚grade course黎
因為absolute grading你唔洗驚考到95%都無A range

1014真係唔洗驚考到95%都冇A range囉
Mean係C- 其實好爛
學霸們要體察下民情

讀緊科大
唔吹奏自己學校唔通屌柒咩

目測呢個post起碼一半係學霸

我愛科大

A1 UST MAEC
A2 UST ECOF
A3 UST BBA(Econ)
無得輸

利申maj acct

真心講句

科大爛grade重災區係math，engin

Busi正常d既(fina既巴打對唔住 )

同埋hku enf咪又係爛grade

少年,你太年輕了, 你以為econ都好龜?
"There is no good grade in econ department" (某IA, 2016)

In ust we trust

咪撚入科大啊屌

我諗fina好grade過engine掛

識揀一定揀科大science，班廢柴DSE得20-22分，佢地嘅存在價值就係為左入黎做我嘅肥料，入到去求其溫下書都above mean一個sd，然後輕鬆高GPA再揀rmbi/maec

econ real good grade
係唔鐘意派A+姐

都要架啦自己鍾意

可能入黎既第一個econ course就係唯一機會

Above 1 s.d. C+
Wtf?

好彩有

邊個course啊 吹到咁大
1014 above 1sd都有B- wo

仲有PHD Course有機會

駛唔駛cap 圖你睇?

有圖實睇架

入左亞洲MIT 成績好左
皮膚又靚左

屌唔係唔同色真係睇唔出

In Asia MIT we trust

岩牙

我可以想像到我80歲臨終前，係病床上回味自己一生中做過嘅種種抉擇，最令我驕傲及自豪嘅就係當年A1擺左科大，再閉上眼睛，回想起係科大發生嘅點點滴滴，同床邊嘅孫講：記得好似爺爺咁揀科大，然後死去。
成個人生真係好美滿幸福

痴撚線
btw 科大真係正
大家快d揀科大maec啦

難分真與假

有幾難分 港大仔10個有11個玩到gpa爆炸, 中大排名跌你有眼睇
唔揀科大揀咩好？排名係咁升，學術氣氛濃厚，Asia MIT

想問下fina有幾難grade

正呀屌

科大好撚chur
咪撚入科大

Hku 定ust engine?

你啲hku仔唔好入嚟亂講野好喎

啲垃圾廢物先會覺得chur覺得辛苦

樓主好介紹
要推到比多d dse雞睇到

Ust engine >>> hku engine >>>>>>>> cu engine

ust>>>>>>>>>>>>all

錯 港大勝在歷史 出黎做野多老屎忽照
但prof 垃圾又唔識教書，校內自己友鬥自己友
出黎啲人機心重，世俗眼，做野死板

Ust 就唔同，雖然workload 極大，
但校風純樸，互助互愛, 一齊溫書，一齊踢波
Prof 大部分教得好，課程深同專
Department 會幫你搵intern,
career center 會幫你搵grad job,
利申：做過兩年intern , ust 嘅師兄都係比其他u 做野fit, 靈活變通同friendly 啲。
P.S. Fresh grad 20k

Civil 給我一個土！

on9咪撚讀ecof
利申ust老鬼

要好grade真係唔好揀科大
科大會逼你係好grade同學到野之間擇其一
你可以揀take一個樂理course砌車course拎A gpa靚靚仔仔 但deep down你會知道你係自己呃緊自己 or 係ust呃鳩緊你

其實樓主user名殘體字見到玄機啦

入科大 悔終生
港大中大更稱心

都唔知ust個名有乜好打飛機
科大就係摺毒chur
唔好誤導freshman
相反應該要令佢地揀得科大就有所覺悟
有名你叫stress and tension
科大出名多蝗蟲讀 + 爛grade
imo 中大既3.0 頂多equivalent to 科大 2.7
考完dse既你唔明唔緊要 多問師兄師姐 聽晒正反意見 共勉之

訓撚醒未

唔係未考港大 考緊三大 考完八大 放榜I大咩
而家未考就科大 放榜咪GG？

我屌唔係樓主名殘體係分身名殘體
點解要開分身做科大打手
係現屆莊想由收生開始chur人入你soc玩?
定收左科大錢做pr

深圳中文大學(香港)

一堆打手

你太誠實啦 巴打
利伸：讀緊 ust science dse 28分

28分夠A1 rmbi/maec 喇

而家啲學生有無咁蠢 㩒入人地profile都見到佢讀緊乜啦

我商科白痴 所以決定double major chem& biochem 算

都唔明又咩好屌
title都寫明係推廣科大
user name又寫明係打手

個可屌性在於
1. 我唔係講明屌你老母就變左可以屌你老母而且無錯
2. 我係香港人唔代表我要覺得香港每樣野都好 都係世界第一 該屌則屌 該讚則讚
3. 怕師弟妹睇左呢個post幾頁又懶唔去搵相反意見 就覺得全世界都得一種意見 先留名一屌
4. btw 樓主(and friends)係今屆ecof莊?

Asshole仔表示準備入黎毒多三年

唔通曲線又要 hashtag

識揀一定係揀ust civil engineering
零workload
冇壓力
世界級教學（e.g. Lambros)
包搵到工

Civil 給我一個土！給我一個木！

痴撚線 原來依家ust有ecof莊？

人地問ecof照答就話ecof莊
如果有人問埋civil 我係咪又變civil莊打手啊

依家無左??

法國ching真係老得濟
樂理砌車course好grade係幾多年前既事
入大學唔學野只係要好grade都講得出
科大hon grade要求低過其他u又唔見你講

曾經有一個千載難逢的機會擺在我眼前，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天能給我一個再來一次的機會，我希望能對香港科技大學說我願意，如果非要給這承諾加一個期限的話，我希望是一萬年。

唔好入Ust mech

ust engine神科

科大撚幫覺得下面邊科做a3好
Econf
Fina
Rmbi
Ddp bba+eng

a1,a2係咩

好似得個organization，係學校搞既？

Sana

如要生活好, 咪撚讀CIVIL

me le

Me

釣到 純粹理性幻想 條onlun9魚

Eunha

亞洲第0 MIT

再講多次唔好理幾多分
讀咩都好,識入一定入UST
利申 31分 ust engine

某cu 同Hku 商科

認真hku 商科就算啦

ddp好搵過cu同hku商科 睇你對it有無興趣

識揀一定揀科大
有乜野刺激過lab midterm 做錯一題就冇一個sub grade

engine

咁先分到高下

點睇evmt

科大IPO，即係神科之一

點都唔夠mech 98 mean 咁勁
科大學生完勝美國mit

啱呀ching, Asia MIT > US MIT

我諗ddp我會揀cs
但有無salary report 參考下

mean 25k

屌我揀佢a3了
25k仲高過我a1即刻9沖

人工呢家野睇人架姐

咪玩啦仲a3
即刻狗衝擺a1啦

啱

快都個人工決定放上a2

有無dse同學仔有野問啊

Phys好驚呀

真係下星期mt

比唔比cheat sheet
比既千奇要寫靚佢呀 靚cheat sheet 好過溫書

早兩三年cs ddp四皮添呀

唔係得張formula sheet寫咩f=ma咋咩
聽日就考

屌咁咪正 大家都一樣既resources

屌考DSE就返DSE post啦

Double sided cheat sheet

究竟right hand rule點用

FBI

佢無left hand純用右手

但有時又electron要-ve charge
搵direction of force added on Electron 既時候，v係同current相反方向？

唔係有時 係electron就要負，因為velocity of electron同current係相反方向

咁v就係opposite to current？
最尾q又要negative翻？

計magnitude唔洗理正負啦，計magnitude+用右手FBI搵方向

唔識
希望聽日唔好出transformer
ac dc電都唔知想點

Ac電先做到變壓，dc做唔到

各位師兄 科大係咪好易出pool

咩係交流電

電流方向不停reverse
呢一刻係正，下一刻係負

科大真係讀得過

駁唔到

究竟你地點讀得掂dse phys

得4
所以先要retake

係
男又得女又得

4仔+1
準備下年retake

maj phys

女既易男既難

所以女孩子識揀啦

逼不得已

今年quiz u
想入科大gbus
聽日phys有5**有無得諗

Eng 5**算啦

認真:

我busi真係聽唔明phys，無個個腦袋

疏囉
甘禾刀要retake好多科

科大既上莊住hall文化都好正氣架

好少話有d咩 7野

講笑姐

你retake咩

Well-designed curriculum, especially
1. Mech
2. Civl
3. Math
4. Fina

All students are addicted to the offered courses

科大有無hell

當然有，

同學可在宿舍飽覽清水灣一帶海景，同學可以此作未來夢想之家的參考。

若想感受市區繁榮，亦可選擇彼鄰將軍澳的新宿舍。

wo

正氣學校

7左

總知 請放科大既program係你既A1

UST SBM = 三大分數，MIT 名氣

擺我上枱
留名

科大精神領袖

未來engine freshmen都睇曬你頭架啦

淨係個環境咁靚都夠屌打kongu啦
利申 ust grad

一車又一車freshman入嚟
利申: SBM year 1
慢慢受啦

ching識貨

再講多次，鍾意econ，又夠分既同學，考慮下:
MAEC ECOF BBA(Econ)

香港第一ecof

梗係
一定有强而有力啲手臂拉你出pool

UST女學生出pool率超過八成（淨低既係唔願拍拖既女神同埋TB），想出pool既女同學仲唔揀科大？

小妹就係成功例子

如果想格劍呢

有人同我講ecof 出黎平均搵成30k, 是咪真嫁
點解我見hku e&f 得萬幾既

Qfin都係mean 28k 講緊ust
你話呢

Ust qfin mean 唔係34k 咩
Btw 睇mean 無用嫁
一定有啲人話自己搵成100k

已經上到34k

mean median min max
自己睇

想問下ddp median

ddp揀唔同engine唔同 主要嘅之前貼咗出黎

得mean 無median 好難比較

屌 咪貼曬出黎

上面兩張圖無ddp median
定係根本無provide

睇完又點 入左又唔係包生仔 係咪人工高你就狗衝？

係咁又點

Mean係4萬又唔代表你一定第日搵4萬 睇黎有咩意思

你同中學雞講呢啲有鬼用

佢自稱港大survey quit 讀過下大學都咁膚淺

參考下都唔得?
咁間大學整個salary survey 做乜
我係有興趣讀bba math eng野
但諗唔到乜major 用salary 做standard 決定唔得?

入到又發現唔岩讀又quit過u tri-jupas咩

咁都有罵戰

你地班仆街叫人入去送死

大佬我當年都係a1 bba related subject 但入左a2先quit

變左認真post?

做你嘅健身啦 我地講事實

科大男神自貼，不服來辯

好想入UST

但離屋企好遠 唔想住hell

有無人想睇我自貼

無

做咩咁睇唔開想入ust

科大畢加索

邊條柒頭黎架

Engine 唔係UST 最好咩？

如果讀cs 我會揀cu
屋企15分鐘去到cu
ust要個幾鐘

UST萬歲

亞洲MIT HKUST

嶺大分數,三大名氣

唔入都入左
hkmit

我知我低賤

Cu CS 唔見得勁
UST CS >> cu CS

大埔巴
搬去大埔仔咪問題解決曬

DSE嘅巴打加油 努力考入ust加入我地嘅大家庭

Final year留名
好易就搵到工 Gbus Qfin更加係屌打（三大搵工其實冇分別）
幾垃圾都好最小都會有個big 4 offer係手 （third hod另計啦）
勁d既個批係big4都唔洗報
因為多數做完summer intern都有有MT/ibank 既return offer

所以如果第時畢業想做個正常打工仔ust都算唔錯
係冇咩U life同會中途轉基咁囉

ust BBA 屌打曬其他u, third hon 入big fall 不是夢

UST 啪啪啪 MIT 啪啪啪

I say Asia
You say MIT

HKU上莊要滴蠟
睇黎科大上莊安全好多

之前都一直諗好唔好讀ust
小弟係asso仔 已經收到ust bm offer
諗左一段時間 宜家幾想入到ust讀 但未meet到condition

Bm 點解唔讀
你信果啲係咁推hku 商科果啲人

點睇ust ae?

以前叫MAE , 上年開始分開左
校內收分好高

咩condition先

聽聞過3都得喎

做乜連科大都要吹奏，真心唔覺科大有幾好

利申：科大BBA 就黎year4

應該係指asso CGPA>3.5 + ielts 6.5啦
利申上年asso入

乜BBA 會收asso仔
我讀左三年都唔知

香港既大學根本無一值得吹奏

講真，唔覺得有幾好，學校凈係識得J自己排名
比班大陸仔霸住曬
又偏僻，識好多同學住大西北都冇hall住，日日來回至少3個鐘
grade又爛，話BBA好grade果d，你明唔明個mean高到咁，答錯一至兩條都唔小心below mean就收皮
可能係我廢，但我真係覺得UST麻麻地

真心科大仔真係好smart
hku仔有d都幾正 不過大多都好mk 好唔成熟
淨係識用hku打飛機

科大淨係商科可以讀
屌你老味engine science讀黎減壽同比nds刷龜
仲要比班商科仔笑你唔過3

人地CU HKU 想出去玩不知幾方便，出沙田/落中環又快

UST？ 你想出去玩呀？ 出坑口先lor，行去巴士站+搭小巴時間都冇左半粒鐘啦

D野又唔好食，LG7得大家樂好D，其他幾間都係賣狗糧

至於讀書呢D就見仁見智

大把BBA仔唔過三 (我係其中一員)

唔想讀書讀到仆街？ 就唔好讀UST喇

科大天下

前年開始收左第一批 今年第三年

收asso證明科大BBA不如從前了。

大學係讀書定玩
唔好本末倒置先

間間都收架啦
asso gpa都分分鐘高過你啦仲笑人

所以我仲有一個reply話如果唔想讀書讀到仆街就唔好揀科大，入到科大會發覺對手好強勁，甚至可以摧毀你自信心

呢個真
Asso上黎嗰班一係唔過二一係就過三

IELTS 6.5

師兄讀成點

垃撚圾就唔好衝出黎啦
我讀住兩個degree hea住讀都過三啦
碌出黎柒究竟係咩心態

上得黎嘅都好極端 正如上面巴打所講 一係掂2 一過3嘅基本都3.3以上 今年有1 2個3.9

duelar

咪又係gbm

冇咩特別姐

係呀!!!!!!!!!
垃圾sbm

asso升到上去BUSINESS SCHOOL都仲可以爆3.9

我認我垃圾
只係想同d覺得入左科大就可以玩唔讀書既人講
科大唔應該係你選擇既地方

有冇人知 bba information systems讀咩
同cs有咩分別

但佢係社交上取捨好大 不過唔講人地啦 你問我 我覺得上到黎唔洗畀自己太大壓力嘅

Application in business setting多d
Cs應該會多d focus係productive side?

你問一個BBA IS 嘅人 SQL LEFTJOIN 點用，佢會唔識
連VBA 都未必熟

中學elective 淨係讀science,冇讀過bafs個d野會唔會handle 唔到?

以為你推廣東話

咁點解IS會咁popular
身邊個個friend都話會揀IS

Mech撚表示出到黎一定係hku吃香
利申：普通過三垃圾

我都唔get
明明cs無女 is就成班女狗衝

唔會

屌你咪撚害人啦

ielts考到7.5 或以上就冇乜影響

唔係話d乜野
只係睇唔過眼單屌bba唔過三就出黎同人講讀到仆街
你叫seng ssci d人點好

我個fd話想揀2nd maj IS

認真點睇？

個個都話出路好

早排同個IT dept director 傾過喱個
Feedback 番黎IS 啲人係電腦方面嘅知識流於表面
但係叫有啲business sense
所以就見人見志

Engine仔英文唔好呀我
考到7.5 我dse 5-5*啦

有心唔怕起點低

ue得D ielts 7.5

讀書果下都唔得閒讀英文
宜家都year4 又要做fyp
Grad左無offer先慢慢讀

巴打點樣溫 想考到6.5

死操爛操 listening同 reading谷到有 8up
writing同 speaking死守住7

好難谷 之前做左10份mock出去考 listening都係6 reading得7

係集中po 寫左啲個人睇法

做pastpaper啦 我英文得3 ielts都有7 writing 睇多啲範文 上次考 幾好運 有7.5

tran u 易唔易

利伸gpa 3.2 bba

恆管先得3.2就想tran

邊個話科大多毒L 入到黎成個business school都係攬女上堂又多function

可憐Science毒J只可以係science common圍爐取暖

btw 唔想體驗港大玩鳩freshmen既濕鳩hall cultute請入科大 因為根本冇hall你住

其實year 1 minimum有guarantee一個sem既 同埋真係冇人玩freshmen & 玩又得摺又得你自己揀
雖然依家應該冇DSE雞仲會上黎

Agger.

Non ju 入ust 商 or文科 難唔難？

收到風 ching上econ同時溝緊2條女

而家year 1 有full year啦ching

因為掟曬我地去將軍澳?

屌你
冇上Econ冇溝女

一陣又比女朋友有藉口叫我買LV比佢

你地就唔跳啦
我冰川女神實有冰川住

Ust ust ust!

如果sale到freshmen有佣分我地係咪全部都今個月要乞食

就係做左10份PAST PAPERS 巴打之前做左幾多份先考? 同埋你睇邊D sample essays 我睇9分寫作..作用好似不大咁
利申: lv3

個emoji同條片一樣

港大hall culture 真係垃圾到要班dse雞唔揀hku,去ust就算唔睇排名同聲譽，個hall已經正到仆街，無敵大海境

雖然係少左啲女

jupas果陣唔鍾意hku種culture冇揀到
雖然科大入面都唔係過得好
不過唔使夾硬social都唔錯

唔係喎 Science 同 business school 啲好撚正 正到丼一聲wor

Agger

CU LA

就放榜好緊張

推一推，好似就快jupas first round

科大engine好hea

大家仲唔即刻狗衝科大??

哇 呢個post入面我睇到一部偉大既科大會員歷史

無啦啦推post

Hi 銀河的夏天雨

好似係你推翻上黎

hi

銀河姐姐

繼續push

呢個點解校園台見唔到既
舊po無得推返上黎?

召喚

最後的銀幕

好悶牙

dllm